"Профсоюзный навигатор" - мобильное приложение разработанное в партнерстве с ПАО "Ростелеком" 

Презентация проекта https://www.figma.com/file/t6BLcoGLLyLYUxUMYfRaPF/Untitled?type=design&node-id=0-1&mode=design&t=MuvhiPHVV1Ja3pnG-0
Новость на сайте университета https://project.spbstu.ru/news/studenty_politehnicheskogo_universiteta_predstavili_proekty_vice_prezidentu_rostelekoma/
